緊急!!!與林鄭對話,快啲報名!!!

與林鄭對話：2019年9月26日下午7時至9時在伊利沙伯體育館舉行的「社區對話」。請於9月19日下午3時至9月23日中午12時在網上報名。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推呀!

和理非先可以參與

問佢屋企廚房幾大

150個名額

場外應該1500個

社區對話就識網上報名
拎4000蚊就手寫填表
我屌你老母垃圾政府

全部内部認購哂啦

屌佢老味

交個人資料比佢好似好危

佢都要人全名同身分證資料，點解演唱會唔可以做實名登記？

上次5個傾拉4個 150傾拉幾多個

我報咗喇，大家重唔快啲報？

150000個

報名比佢拉

推

喂，邊個對話，邊個就係鬼喎…

報名？直接入去啦！

場外企位1500000

好熟口面

毛魔搞過啦